蘋果YouTube live chatroom五毛多撚到呢

洗曬版 好心蘋果搞搞佢啦

set幾百秒只可留言一次已經可以

帝吧式洗版 睇撚到督眼督鼻

唔開睇comment咪得

由佢洗，大家上街做野，做到效果，勝利球迷市民就加入，藍絲個班又唔會睇蘋果

係咁洗 支那人民共和國萬歲
我心諗 萬歲？唔通習近平真係做皇帝